有生之年有冇機會睇c朗美c 同一隊

講緊係英西德意頂級聯賽 唔係美超
如果可以 真係好正

美斯肯 c朗都一定唔肯

慈善賽

希望佢地到三十六、七睇化晒
惺惺惺相惜一齊踢下波

中超

慈善賽就有機會
但係牙朗性格唔係為贏乜都得嘅人
佢會寧願輸俾美斯都唔想靠美斯贏波

如果以前個D歐洲明星隊VS世界明星隊都無機會同隊

講到自己好撚了解牙朗咁

有生之年唔難呀
過多十幾廿年兩個都掛靴之後嗰啲表演賽囉

係咪一隊
歐聯仲使踢既

你睇下牙朗歐聯決賽俾猩猩carry之後塊面已經唔係燶咁簡單
係面如死灰

咁樣朗一定搶風頭 美斯打翼鋒位 丙朗踢中鋒

呢條威爾斯金手指日日係佩老豆到棟背隻,棟到佢就死

你有睇波一定見到
我唔係踩朗
只係我唔覺得牙朗仲有能力踢頂級聯賽嘅時候會同美斯一隊

20年後元老賽

*唔會

屌自膠 原本先啱

小花唔可以行出溫室
除非牙朗肯走入溫室，否則應該無機會

華維迪，馬天奴既疤係溫室
全球最有錢既獌鍠 6連冠既祖記唔係

獌蝗係溫室
講完識唔識笑

係
只有溫室能夠培育出小花
只有巴塞有呢個條件孕育小花苗

其實牙朗先係溫室
孕育出modric asensio kroos 等球員上神枱

阿辛都上神枱

無美c既疤5：1無c朗既蝗

有丙朗既葡萄牙贏唔到冰島奧地利胸牙利伊朗烏拉圭 無丙朗既葡萄牙贏法國tim

仲有你當拖舟死?

巴有錢定鍠獌有錢?
全球最賺錢就係獌鍠

當年有美斯既疤贏5:0有c 朗既鍠

咁咪證明蝗廢囉

蝗有錢，但唔放錢買人，食老本

摩迪卻奧斯巴爾賓施馬拿華斯拉膠華拉尼哈美斯，唔放錢買人。

朗尼維迪李奧雲達沙貝碧艾華加利仔史高斯傑斯，渣。

牙朗場邊指揮培育eder上神台

有美斯既亞軍停連續兩界輸比智利失冠 冇美斯既亞軍停3:1智利

咁係咪美斯廢閪累輸人?

有錢=溫室? 知唔知溫室係乜撚野意思呀

朗:去親都係該國歷史最強大球會，一輸比疤就走去皇，一贏到3連冠就男人老狗話人唔重視佢，好似耶耶話人無同佢慶祝生日咁

唔係由一個溫室搬去第2個溫室?
搬左就唔係溫室?

疤，美欺同蘇9兩個人踢成季，踢到隻狗咁抖都無得抖，上季疤仲要用到中超球王，丙朗就拖舟西甲休佢息一星期踢一場，留力踢歐聯，邊個先係溫室?

兩個退左休後可能都會搞到
最衰歐洲足球無咩全明星賽事

你都知兩者一鳩樣咁一場論無logic
咁你搬乜鳩龍門

屌你老母佢一去皇個陣比人炒6:2 年年歐冠16郎唔撚講?唔係佢同摩佬黎到幫皇馬復興同帶入左防反戰術撚有而家3連冠?

疤狗以前6冠個期大半隊都係西班牙骨幹 由細踢到大 唔撚係溫室係乜?唔洗要美斯 西班牙隊自己本身都拎兩界歐國一界世盃啦

唔得呀一個係南美佬一個歐洲

以前就話可以巴迪斯圖達加朗拿度

而家係我講無美c既疤5：1無c朗既蝗?

你忽撚完未呀疤狗

有美斯嘅疤5-0有C朗嘅蝗添
講呢啲有咩意思

可能整隊碧基朋友隊先得

銀河爛隊，朗仔轉會你就轉會，勝利球迷

你都戇撚鳩 唔比鐘意球員佢去邊就支持邊隊?

咁撚清高你唔好做疤狗呀笨 去支持自己香港入面既球會呀

人地自己地方城市就話鐘意番巴塞支持自己友 香港又唔撚係呢個情況 關乜撚野勝唔勝利球迷事

你都弱撚智

一場波有咁撚多因素，隊友臨場發揮，對手臨場發揮，踢法，調動，用人，戰術，天氣，球證，球迷打氣聲，等等，巴主場都有加成啦
你咁撚多因素唔講 剩係抽d可以自圓其說既possible factor講
有朗就和40年無入過大賽既球隊，無朗就贏世界盃冠軍，又唔見朗迷話係因為無朗所以贏喎，反而仲大言大慚話係因為朗仔趕走條廢老自己指揮先贏到，daddy都笑鳩朗仔話佢個場無貢獻係度攞鏡頭啦

又士又獌又鍠又蛆，幾多姓家奴?
同埋我係妓，唔係疤狗，係d朗迷搬龍門好撚煩先出黎駁，個個post都見到朗迷係度吹奏朗走左所以鍠仆街，人唔笑狗都吠

笑撚死
剩係搵d無朗仔就輸波既黎講
又唔講有朗仔就贏個d

無朗仔就贏

無美斯輸比睡士，贏洪都魚腩2球，要廢托插水打多個先贏到智利，如果唔係次名都未必有。
7場入得8球，近代最垃圾冠軍。

2014無美斯
比荷蘭炒5比1
比智利贏2球。

咪又係狗 不用分得那麼細 仲要做拜仁私家雞

事實就係朗走左皇馬仆哂街 係你地扮睇唔到仲係到死雞撐飯蓋姐

明星賽

我覺得摩佬真係未算係三連冠既主因
佢極其量係改善左防線體系
真正主原都係後面安76摩迪上位,用433
再加上施丹帶起新人，重用卡斯米路，ab 隊，臨場調動等

其實c 朗同美斯一隊真係得慈善賽先有機會一隊

16無美欺贏智利 有反而輸添

人唔要狗都吠
個陣既皇廢到嘔
年年16郎,又比利大炒4粒
國家打比又比巴狂炒
牙朗貪佢屎先去皇呀
個時曼聯牙朗係皇帝黎,球迷又愛佢,佢唔係為兒時夢都唔去啦

我就係話無機會
只有世界明星隊vs xxx 隊咁

我意思係個陣皇馬仲係頹到pat屎咁 摩佬一上場就執好哂隊波推左c朗做攻擊手季季入4-50球

比疤5蛋完之後就開始有起息對住巴都好少會輸 第一季絕殺完疤拎國王盃第二季就直接拎聯賽

由16郎變到季季穩入8強之後再幾個教練調整下跟住就5年4歐冠

摩佬未黎之前隊波散到一pat屎 佢大半季就執番好哂條防線將拉膠轉做中堅

隊波一開始西到咁都叫溫室既話都冇野好講 只可以講得戇鳩既先會咁講

仲要成日換主力 季季都有d傻鳩話c朗冇左邊個邊個入唔到波 但最後季季都4-50球

係呢幾季丹爺上場隊波先穩定冇換咁多人 邊似得垃圾疤踢足幾季都係沙維小白影帝

中場3核一退要小花做埋攻中派牌恰下弱隊就得 出到歐洲咪3連8囉

隊波西就唔係溫室
咁要用到中超球王比psg炒5比1就叫溫室

所以要搵有朗就輸無朗就贏既場數有幾難
朗迷搬完龍門未

唔見你話拖舟走左鍠馬仆哂街?

以前都話可以整場西甲明星隊對英超/意假咁樣
雖然都無機會
而家更加唔得

朗仔4強決賽3場都無表現
賓周，bale拯救
朗迷實又話有朗就捧盃

8強唔係朗拯救嘅 4強都冇得你踢啊拯救
再上一屆8強至決賽都入至少兩球 對拜兩回合入5球 對下體帶帽 唔見你講

呢幾季有朗坐底四強啦
家陣朗走咗歐聯就食曬屎咁
事實上朗係證明咗自己去到邊跟邊個教頭
拖舟的確係未係其他球會證明自己實力
咁蝗家陣仆街啲人覺得係主因係無咗朗有幾出奇

唔講以為佢同呀朗好撚fd

之前決賽唔入波就話4強靠朗
上年4強都入唔到波就話8強
遲d16強開始入唔到波係咪話無朗出唔到分組賽

以為牙朗親自覆

朗迷最鐘意話美欺場場勁但決賽隱形架喎
唔講以為朗仔決賽carry

咁事實係牙朗呢幾年都係蝗入四強嘅信心保證

J自己對球會忠心把撚咩，弱智仔
04妓 10妓 18妓都唔係同一隊波啦
由始至終鍾意一個球員就幾姓家奴？
好似你呢d低能仔就真係奴啦

真係off撚晒topic

呢個真
有時我都諗，我十幾年前鍾意一隊波
十鳩幾年後球員 教練 踢法都唔同晒
我又唔係屬於嗰個地方
咁我係鍾意緊乜呢

咁當年係幾頹
摩佬帶完兩三年都算令巴塞分心西甲賽事
不過第三年摩佬係七傷拳，因為佢既高壓帶法真係好易出事
一個唔好彩又會入番重整期，所以佢帶唔到一個歐聯本身我預之後幾年同歐聯無緣
而安76同施丹本身波底好，所以控制到更衣室
不過兩個都俾比巴利篤過背脊
講番先，c 朗其實由佢獨食至到去肯轉前鋒支點配合，期間keep 到身體能力真係好癲
老實講佢就算無美斯咁高天份，佢既毅力真係好令人尊敬